和理非文宣唔該做嘢

林奠一講撤回
聽到好多老一輩講係時候收手
唔好搞咁多嘢
連登同溫層大家或者feel唔到
但係今次政府或者真係分化到班淺藍淺黃嘅民心
所以文宣真係唔該諗諗對策
點樣包裝成件事
或者係時候搞返啲街站地區放映會

義士不是Condom
五大訴求
缺一不可

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的